韓仔對我地好有信心，金義聖話 香港人終究會爭取到五大訴求，但需要時日

佢原來1987年都參加過韓國革命
雖然佢都無講撐邊個既說話
但係聽到承受苦難、保持強大並持續戰鬥我都有少少感動
至於要犧牲幾多人我地先可以爭取到
我真係唔知